發現左老豆wechat叫第二個女人做老婆

尋日無意中發現...俾你地會點做？
我覺得只可以扮唔知...唔係一定家變...

偷老豆電話hi7條女

我想睇耐啲多啲証據先... 最好等有合照先出手
我老豆唔知我知道佢手機密碼

叫你老母離婚

我老豆同你老豆一鳩樣，信我 唔好比你老母知，因為你老豆好大機會係出面包緊女人

個post好熟面口

你幾歲？ 有經濟能力的話 可以私底下同你老豆攤牌

咁巴打你點做

我諗緊係咪一定要去到呢個地步..

細個見到老母sms叫第二條佬老公
但我無講
但後來老豆都知道左離左婚

條女正唔正先？正既話梗係食左先

當然要啦 愈早愈好 唔通等你有多個細佬先講咩

甘巴打你結局最後係點?

甘你老母

你幾歲有冇工作，屋企環境點，呀媽保唔保守

你溝左個二奶就攪掂

你睇A片睇上腦

廿六歲有工作 屋企全部都做緊野 經濟就唔成問題
但係係咪一定要搞到頭家散？ 如果老豆識番屋企對呀媽好既，我係咪唔應該破壞呢個關係？

3p啦

要脅佢 叫佢成副身家俾曬你

咪傻啦 識返屋企又點 大家扮開心落去有咩用？
放過大家啦

衰仔咪亂講野

你覺得你阿媽承唔承受到？
如果唔得既寧願你唔好講出黎
不如呃佢一世好過

你老豆個心點都唔會再喺你阿媽身上
放開「家」嘅枷鎖 好多嘢會更好 對你阿媽同老豆都好
加上你咁大個人 經濟又冇問題 真係唔使再困住

利申 過來人